有無799 igg的朋友

@$14 10手

5手@10.98

13.3 又上左車

1手@13.4
目標月尾上到17.5

15.7 都難

咩原因咁睇好

早兩個月玩10-12蚊都執左幾皮

短期睇$15。炒業績

話明 I gg都買你咪gg左囉

嘩.....尷尬的回覆

今日放曬
13蚊入

本小既等可以等業績，科技股好似炒完咁，13蚊貨樓上小心睇路

未必炒完，但近期真係幾弱下（除左700）

資金唔係度姐, 轉頭炒完内房内銀車股就去返科網啦驚西咩

次次都13.3 拉鋸

事實係13樓上買既係要小心,唔係驚西唔驚西問題,今日又落返20天線

無咩消息好難上番咁
唔知幾時出業績

18

《外資精點》花旗升ＩＧＧ目標價至１６元，維持「買入」評級

《經濟通通訊社４日專訊》花旗集團發表研究報告表示，將ＩＧＧ（００７９９）目標價上
調１４％至１６元，維持「買入」評級，主要反映多項正面因素，包括總收入趨勢擴張、在日本
的強勁宣傳，以及中國安卓（Ａｎｄｒｏｉｄ）即將開放。
花旗預計，王國紀元遊戲在今個月，每月收入可以超過５０００萬美元，受惠在日本及其他
亞洲國家的宣傳，而中國的安卓預料在本季開放，都增加利好因素。（ｔｗ）

幾時公佈佐?

扯旗中

平均價7.1幾手 到14蚊味放 睇16蚊 升唔到就由佢

嘩 恭喜 呢隻咁波動都可以持貨咁耐

正數心態係好受D 不過其實係一直上唔返14 放唔到

始終今年都升好多，反而驚佢成績表差會大插。佢都係靠1，2隻遊戲。

一吹奏就無力

8月27 28 , 年年都係

唔好睇散戶咁把炮可以吹跌，抖下氣都得掛。

我之前食咗轉。有無人想要research report 參詳吓？

happy share 下

您add telegram，我username同呢道一樣

may i add you?

大家唔好客氣，add la, 部terminal 公司比錢

巴打真好人, 祝生活愉快!

5蚊5手放到而加 諗住長放唔睇佢

大行黎講，花旗講野其實幾穩兼準，有冇巴打有同感

唔覺，佢唱好522但之後倒插

522唔怪得人，我睇咗analyst call transcript，個CEO1999，解唔到下半年點解公司估會有的放緩，比幾間行chur住黎問，d analyst睇唔透。

有興趣睇可以加telegram。

咁巴打你睇唔睇好799上到$16？

咁講IGG個CEO唔醒目業績好都照仆街

其實我自己睇15左右。有外資報告，可能多多大fund會考慮買佢

感謝巴打

有份報告建議 short, 係咪沽空799咁解?
2017睇黎好好，但之後就要睇下有冇新作吸引

14蚊6手 未驚過

買佢都係博佢比騰訊收購

$14

今次變 you gg

13蚊重貨

GG啦 跌破13$

12元入貨

$10 有機會

唔好呀

繼續增持

昨天 13.6x 放左, 又可以等位入 (D資金去了第二隻股)

玩撚完

12都穿

13入左

Strong hold......

又跌

strong hold

Igg真心廢

佢唔鍾意出盈喜? 25號董事會啦喎.

不過2016年尾增長75% 都冇出

跌到幾時

diuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuu

點部署好

放業績後會唔會繼續插？

可能買1357仲好過799

11.4應該係好大支持位
中報25號出
依家係驚d大戶收到風
所以出定貨.....

垃圾到

可能受 1980 影響

睇今日個走勢似係會上返去，不過硬係覺得聽日都係紅色

留名

上唔上得返12.7

睇13

最怕呢排啲北水係咁流出，又就黎出中期業績

11.88 有貨

北水流出, 1980被狙擊(可能有小小影響)

11.4 關鍵位, 希望唔好穿,

呢場大陸論壇好多人寫文章睇好, 但係近排咁柒既走勢應該好多都離場

美國科技股又跌

倒升

13.24買
等左好耐 希望可以番家鄉

琴日11.9入左

大家仲有無揸貨？
應該上到13蚊掛..

13 蚊有貨傻鳩

早幾日$12.04入返一手

就快出業績,希望上到15

業績一定好過預期??

好都唔一定升

愈多老散睇好就愈唔升比你，自己小心

有幾多隻好似1478吖

業績上到14已經心足

生生性性

爆升pls

通常幾點會報業績？

好多大手買入

做咩九係咁跌

抱緊信念

唔跌點入貨

12蚊都穿

想jump

震倉姐

弱到無朋友

隻垃圾北水都撐唔起

快D升返上去 最多down王國紀元玩

已比王者榮耀收皮

廢

唉，好慘，個業續好差咩？點解咁多人沽

冇人想炒垃圾

坐等盈喜

個list得佢紅，垃圾

仆佢個街 無力既

唉，仲未佈，灰心

前個排好似班股東都沽咗D貨
可以就係咁引咗班空軍黎

恆指升上2萬8仲要蝕錢

灰灰地 希望佢業績好啦

幾點報阿屌

到宜家都仲未有

其實大家有無人知報左未？

唔見有

未有，hkexnews一定係最快
最遲見識過一啲股話出，之後到星期一朝早6點出都有

仆你個街仲未有

傳聞星期日出

今日出業績但係星期日報，奇聞

上年凌晨先出

牛市都蝕

呢度話改左28/8 11：00點，唔知真唔真。
照計改日期要出通告。定因為打風要順延?

照計出業績同開發佈會係兩樣嘢嚟，神華夠係星期一先開發佈會，但實際已經公佈咗中期業績

科網股精神 - 夜媽媽先開董事會, 凌晨先最productive

出左 恭喜股東們發達鳥

派0.35HKD息

yes

邊到有業績睇

15蚊不是夢

第一日買股票 ?

派咁多息

真係第一隻買就係IGG
唔係好識所以真心問

業績比預期低小小 但高派息

我希望佢聽日上番去

《公司業績》IGG()中期純利7670.8萬美元升193.8% 中期連特別息35港仙

IGG()公布截至6月底止中期業績，純利7670萬美元(下同)，按年升193.8%；每股盈利0.0576元；派中期息13港仙，特別股息22港仙。

期內，營業額2.74億元，按年升117.02%；毛利1.86億元，按年升109.97%。

完整中期業績報告

上港膠, 牛牛, 雪球個網/app都大把人post啦

睇咩價位放

佢上番13蚊就得

垃圾遊戲股都買

之前比深港通炒上上依家唔知炒唔炒得翻

業績好都完

大家睇幾$

14希望

有幾奇
中過522伏

Up up up

勁假冇力

玩完無力

12.66走了

1蚊都無

唉

唔倒跌已經偷笑啦

止賺未

辣殺

倒跌緊

高息科網股

等除淨再爆

同隔離1478差天共地

冇得咁比

我想問派息要等幾耐？

新手第一次買股票，13蚊入左5手🤦🏿‍♀️

去哂炒內銀

應該下個月頭

9月28

邊到睇度

Thanks🙇🏿
都係止蝕算，賺錢都升唔返🤦🏿‍♀️

業績報告

12.4 走了。蝕住離場。。

x2

遲起身, 走唔到

下午無起息我都走啦

so bad

IGG星期日先黎公佈業績，肯定就係咁得罪班大戶

許元9up都無驚喜

$15幾時先上到

特別息

以科技股來講派哂d 錢唔走去研發係咪好事呢

唔派就真係驚倒跌

而家咪差唔多

星期五入今朝有6%食，宜家仲係陽觸

等收息同被收購

12.24入 睇下爆唔爆得起

棄已放，賺得嗰$260

希望上返之前13,14蚊果個位

呢隻食格仔幾好搵

十蚊都唔值

止蝕走左
屌佢老母

係咪要走啦

科技回塘

終極震倉呀仲唔溝貨 ，等上$16架

痴撚線

咪害人喇 十蚊都唔值，死炒上去

唉，timing錯撚晒
炒緊上去果陣冇買，炒到見頂先黎買

無啦無啦

到依一刻為為止
我依然相信igg係隻靚股

利申 12.3入
打算扑暈自己 兩個星期後再睇

乜仲有咁多人揸呢隻辣殺

爆升果陣就潛力股，插水果陣就辣殺

公道講
呢隻嘢我玩咗半年有多
的確係辣殺

呢隻野幾個月前同285差唔多價，依加?

日日都係差唔多pattern其實開市高開之後倒V直插

目標價有九蚊就入返啲貨